如果今次武肺穩定返啲隔一排又再爆 大家會點？

條柒婆一日唔撚封關一日都係咁爆 上次守咗幾個月又大爆發 一日唔封咁樣搞落去一兩年不是夢

你地又會點做？

推